Foodpanda真係垃圾過淘寶

唔知有冇人試過好似我咁？

是咁的
今日用Foodpanda叫嘢食
用八達通oepay master card通過Google Pay付款
第一次付款失敗因為張卡入面唔夠錢，於是就轉數快增值然後再支付啦，今次就支付成功呀，顯示扣埋數，但Foodpanda就load左下就冇任何反應 ，冇顯示已落order(平時俾左錢之後會顯示已落單，寫埋幾多分鐘到)。

咁正常呢種狀況商家就應該已經知道我俾左錢但冇相應嘅order，照計會退翻錢落我oepay個AC到，只不過正常要等小小時間。

咁我就將個Foodpanda app關左再開過，叫多次嘢食啦，今次又得啊，一切正常，支付成功，落單成功。

跟住我就去睇翻有冇退錢俾我啦，一睇冇，
就去穩Foodpanda客服幫手搞搞佢啦，點知佢就扮盲，我打字俾佢打曬 俾錢時間，支付方式，支付卡號尾數號碼，支付參考編號，佢就當睇唔到，無啦啦同我確認我嘅e-mail，跟住話睇唔到我嘅e-mail(我都冇send e-mail你點睇到？)
咁我就問佢拿e-mail，send 圖俾佢，send親都收到系統回覆翻話收到我意見，有埋處理編號，我每次都send翻個處理編號俾佢，佢就每次都扮盲睇唔到。

扮左10分鐘後話由於睇唔到我e-mail被逼關閉對話，跟住我就穩唔到人了。
係app入面點按都冇得聯繫客服，淨係可以填寫資料send俾佢。

咁算係點？收多左錢，穩客服就借d椅扮睇唔到email就結束，拒絕回應？
我俾曬所有資料佢，佢可以當睇唔到，咁其實就算佢睇到我email嘅截圖有咩用？？入面都係呢d資料。

Facebook專頁私訊亦都冇任何回應
E-mail就淨係話佢收到我e-mail
Foodpanda app客服就話睇唔到我e-mail，唔撚同我解決

我可以點？雖然只係130蚊，但係宜家好撚

upup

支付
抵你俾人收多錢

點解唔用uber eat

有啲區無得用

仲要用咁多次

睇你幾時俾人呃我就一舊水不痛不癢係佢個處理方式搞到我嬲

同一次黎，係send好多次email

Uber eats >>>> foodpanda

用支付有咩問題？又當係蝗語呀？

講緊你用「支付」啊

以後唔用呢d

八達通

仲有以前可以即時搵online cs

而家變撚左要有單手接左單先比搵online cs

字都唔撚識，抵撚死
支付，穩人

唔係支付兩個字係蝗語
而係佢嗰個位用支付出賣咗佢
支付兩個字有幾可會用口語講

佢仲要見我d嘢到左，張單顯示已到達，知我穩唔翻佢之後，直接強制關左個online cs

上網都唔撚柒講啦
比錢就比錢，支乜撚野付

仲有“拿”email
真係笑撚死人

搵，唔該

唔覺得有咩問題喎，唔算突兀

支那仔抵撚死，我係個cs都撚鳩佢啦
今鋪我撐fp